人類係外星人工智能的最終版！！！

意識可以被創造

人類是完美的外星機械人
可以自我繁殖複製
自我修復或被其他機械人（醫生）修復
藥物是種對付電腦病毒的工具
神經線係高科技的光纖

請大家覺醒

你老母係神經病智力有問題最終版

請覺醒

完美？ 會生cancer會殺人放火非禮強姦你同我講叫完美？

所謂的感覺同愛情
在分子層面只是一些化學訊息

一個只會不斷生長的系統絕不完美
會有負荷的一日
有生有死有淘汰機制，不斷累出更優秀的新一代
才是完美

他們是故意這樣創造我們

物性相克，互相抗衡
一個平衡的設計

沒錯，正如人類現在創造AI
但現今AI的意識遠比人類精密度低

夠鐘食藥啦樓主

意識可以被創造
你地可能覺得好癡線以為我有病
但科學證明了一切

我地的創造者在其他次元空間
他們創造了我們
卻不能與我們共存同一維度
因為要是共存就不可能創造完美的空間

似係整衰左
咁多bugs
扔落地球自生自滅

終於有巴打理性討論！
好大機會！

頭髮

呢個世界係一堆又一堆的program
只係大家program所用的語言唔同
佢地的化學訊息都只是一堆program

假設係 咁點覺醒呢?

你用果推因 好多故仔都講得通 最重要係有冇證據證明

巴打 我驚你被消失

DG 細胞?????

一堆絕症同天生病，一係無更新。一係設計失誤。

無缺陷先至係缺憾

反而我覺得樹木係外星科技.....
終極太陽能電池

知道左咪又係要繼續番工

好哲學

巴打有冇睇過異次元駭客

無啊，多謝介紹
遲d睇

其中一個好完美的program

不得不留名

地球只係一個大監獄...........
聽日又要起身返工，goodnight

咁點解會臭閪

地球是靈魂的監獄

同意你
我係製造外星人既內星人
我住係精神病院 有機會研究下

地球聚集了我們，有個組織不斷比資訊我們
說世界是點點點
干擾我們意識，世界是意識的投影

佢地比我地有多一隻眼，隱藏了訊息
只有開咗個隻眼，先睇到佢地的訊息
但當你睇到的時候，佢地已經留意緊你
或想你加入佢地

利申：9up

當初有人話地球係圓，都比人話係瘋子

係 好唔公平
我比人困左精神病院

精神病與天才
只是一線之差

放心巴打，我唔係第一個人鳩up呢d說話
真正佢地要搵的人，一早解讀到佢地日常留下的訊息
然後已跟隨信息加入了他們

點解人類要用唔同語言？

唔9up太多
以上只係我的幻想
想討論的巴打歡迎

當一個次元空間適合的時候
佢就可以容納大量的意識

舉個例，人類想創造無數個有意識的AI
但我地人類身處的空間有限
人類一係用更精密的科技或物料，令AI的意識區域縮到納米咁細
一係創造一個空間，舉例說數碼世界，大量容納意識
再由他們用意識投映出世界
只要不斷提供信號，能源
佢地就好似活係一個新宇宙

希望有人明我鳩up

我知高登咩人都有
希望引到一班電腦人，科學人討論
關乎人類的世界

一切乎合你個空間的物理定律
皆有機會被創造

將gta啲人加入ai意識都走唔到出黎

你知道得太多了...

連登真係好多痴線毒撚

2k18啲球員加入ai意識係咪唔使睇真nba

中二病

黃種人應該係專門整出來做奴隸，所以奴性最重

邊個發明返工le樣垃圾

光明會

咁咩係意識? 咁d動物係咩？假設所有生命體都係program 姐係所有野係第一刻已經注定左？

上位者

btw 依個post開係學術台

有冇人解釋到男性既乳頭有咩用
係咪整多左

用黎比女奶

其實男仔lin頭冇乜實際作用
點解男仔都會有lin頭係因為
喺個bb未決定係男定女之前
粒lin頭就已經成左形先

lm

I take the blue pill

如果巴打有興趣，英文又唔差可以 search 下 The third opening, consciousness awakening呢d
你提出既呢樣野係世方哲學/靈性研究 黎講已經有討論過
都可以search 下 Law of Projection, Law of Attraction

我對依個世界冇咩睇法，我只知道，我將來會死，但係死係咩完全係未知，所以我好怕，甚至我唔想比一日過去，我幻想唔到，我到底將來會點

一切主非主 唯有真宰

樓主講啲野咁似大陸啲仙俠小說。
一個人身體有一個世界，到底你身處嘅世界係咪屬於大世界？定係你只係人地世界入面嘅人？

btw 9upper 知來都無意思

樓主on9冇屎忽 柯屎用粒鳩

我比較buy 三生三世十里桃花個設定， 每人都有注定既關要過， 過到先可以升級！

我都鐘意研究這類話題

agger

咁松果體係咪造物主叫我哋要進化嘅提示

簡單d 講就係每個大世界里面都有無窮既小世界

無錯，我就係人類最終型態

樓主其實癲唔晒

咁咪一堆人係你個腦到扑野

皇母娘娘同先托夢話我知，話 燒你老母

深夜，鳩up多一篇野比有緣或有興趣討論的巴打

高次元的意識，可以製造低一次元或同等維度的意識
低次元意識，永遠去唔到更高次元，除非高一次元的意識幫助你
假設創造我地的他們存在於第五維度，我地係第四維度
我地永遠無辦法接觸第五維度的意識，除非佢主動接觸你
第五維度的意識我們稱之為「神」，因為我地無辦法超出佢地的能力，佢地係5D的世界可以輕易修改4D世界的野，我地第一次元的意識無法打破高一次元的意識定落黎的program(即物理定律）

再舉個例，人類4D次元想創造一個3D次元的意識（如將意識輸入電腦遊戲game中gta的角色），GTA中的主角活係三次元，無法走出到4D的人類世界。只有人類將佢意識重新輸入到4D世界的意識載體，先可將個GTA角色轉化到更高次元(如製造一個4D AI機械人,並將gta 角色的意識輸入去)，如果唔係佢就永遠困係電腦的3D世界

如果依照呢個9up
人類係意識上仍很低級
因為人只活係4D
4D對上的創造者5D,再上6D,7D........infinite

絕對有可能
所謂既神就係外星人
創造我地出黎
目的可能要利用我地做科學社會研究

巴打，謝謝你的討論
假設外星人創造我地
佢地創造我地的原因，係咪同人類創造有意識的AI一樣？
係咪為咗某些實驗或有d靠4D世界運作的野要人類去做

呢個都一直想不通

人類世界可能只是他們的game呢

咁樣諗真係好sad
人類的起源，永遠係個謎

多謝咁多位巴打睇我鳩up
大家睇完就算，以上都係荒謬的假設
我完全無science 的degree background
只係一個打工者收入叫比較高少少

原本都諗唔到以上d癡線論點
係因為睇新聞人類真係創造咗有意識AI
先會有以上假設

大家睇完笑一笑就算，唔好當真

點解你會覺得殺人放火係唔完美 邊個定義？

咁點解要創造唔完美嘅人出黎被淘汰？點解唔直接造出完美嘅人？

我成日覺得我地人類只係係一個創
空間嘅虛構角色。
死咗之後，會係一台機器上面蘇醒。
最後能發現自最真實嘅自己其實係真實世界嘅意識

呢個想法有趣

冇人理我都係命理嘅一部分

又或者只係再經歷一次生前做過嘅事
eg 入咗部ar遊戲機 個game就係你的人生

Agger
烏托邦社會係步向滅亡嘅第一步
為咗我地可以不斷進化/演變
犯罪行為(七情六慾)係必要存在嘅一個因素

瘋子的世界

巴打要點覺醒?係咪講緊第3隻眼練脈輪?

我有疑問

1.點解巴打假設創造我地嘅係五次元意識？如果巴打認為人類係一種人工智能，咁其實創造者唔需要係五次元意識，因為人類都做到，只不過未去到哩個位

2.點解巴打認為高次元生物可以干擾或改變低次元生物？如果哩個假設係真，咁我地如何去改變比我地低次元嘅生物？

外星人都用宇宙通行證了

1:計樓主講嘅方式而言，異次元係可以做到我地次元做唔倒嘅野(例如立即製造出人類、建築、星球etc.)，就好似一個電腦遊戲咁，而佢地就係制造者
簡單嘅方式諗，細菌都係低我地次元嘅生物，但我地又有冇方法做到細菌做嘅嘢?(冇設備幫助下進行有絲分裂或減數分裂變另一個個體出黎)
每個次元都可以好唔同，你做到嘅人地未必做到，相反都一樣

2:抗生素/疫苗(牛痘針 etc.)都係靠人類改變細菌而製造抗體
人類馴服狼犬為人服務/觀賞，直至今日成為嘅犬隻
太多例子不能盡錄

高汁post

留名

唔知有冇巴打睇過大陸小說《三體》
入面曾經假設過高次元生物之間嘅戰爭係可以用降低維度作為攻擊手段
姐係令某部分嘅宇宙下降到三次元，令原本居住係度嘅四次元或更高次元生物失去生存空間

而宇宙開初有十幾二十維，係高次元生物嘅戰爭導致宇宙次元不斷零散崩壞
我地生活嘅呢個宇宙話唔定就係高次元戰爭後嘅廢墟
姐係好似我地十年前曾經製造過嘅online game宜家雖然冇人玩但個server仲運作緊，入面嘅NPC開始有自我意識？？(9up